USJ 快證3張唔同時間

上klook 買 ，點知3張d活動全部唔同時間 email佢又話買左冇得退，3張證唔同type 但同一張單比錢,買個時又冇講會唔同時間依家奶晒野

其實有寫 睇注意事項

一定有寫

禁我柒左

....USJ 梗係自己上網官網買啦....

傻仔 緊係買完即刻email同佢講一樣時間啦訂

人蠢無藥醫